澳門有冇交易所?

有冇得買股票?

賭場咪係

有,地下期貨！

樓主當咗連登係Google

你以後咪撚睇咪撚問啦

弱智

有性交易所

個個係到都係睇野問野架啦

有你會唔會買？

有

城鎮中心升上去？

金融中心無交易所

有啲嘢google仲快過你問,答案上一定好過呢道.你當呢道係yahoo知識+咩!

條友真係on9到震

有賭場仲要交易所做咩
入去買幾口仲快靚正啦

啪啪啪交易所

有 番緊工